山齊士：我同美斯C朗同「呢」

【體育】巴塞隆拿的美斯和皇家馬德里的基斯坦奴朗拿度一直被公認為是世界上最好的球員，阿歷斯山齊士就表示，自己的水平與他們一樣。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）效力巴塞隆拿時曾經與美斯做隊友，不過在2014/15年球季山齊士就離開巴塞去到阿仙奴，希望得到更多正選出場的機會，而他來到酋長球場後，在英超上陣68次，攻入30球，成為球迷的寵兒。

過去8年的金球獎都被美斯和Ｃ朗壟斷，二人被公認為世上最好的兩名球員，但阿歷斯山齊士有信心自己能與他們相提並論，山齊士說，「我已經達到了一定的水平，可以與一些偉大的球員比拼。我不覺得我比任何人遜色。我的質素與美斯和朗拿度相似，我與他們有同樣的能力。」

l你連世三都未係wo

人工呀

呢

山神的確唔差過美斯

今季嘅牙朗？

算撚數

點會係同呢

佢勁過丙朗

佢做到世二嘅
僅僅好過美斯

喂喂喂
你企開d啦
屌你老母

疤狗後悔留唔到個球王

直頭世一

牙朗踢阿仙奴會點

應該場場都發脾氣屌鳩班弱智仔

isco世一

份人工高左
自信心返晒黎

係巴塞都係後備咋 咁叫同呢呀

垃圾.gif

皇迷真謙虛
世二係摩迪
世三係isco/阿辛
世五係bale
世六至世十一都俾法甲球王，巴比，大巴拿，迪布尼，施華，英超球王拎咗
山齊士頭20名，美斯頭50名啦

大家曾經懷疑過佢識唔識踢波

isco 摩迪 kroos 平排世二啦 其他起碼世五

果期巴塞成績下滑留唔到人咋

巴塞不配擁有sanchez

逃稅方面

正解

2016年

認真 即使同正常丙朗比較 打翼山狗勁好多

Ching sick ball

山狗得一招，好易mark

咁都有得搵番啲舊聞出黎
抵撚你比人鞭尻 新假期 打邊爐 同假rolex呢啲柒野

同阿蘇比呢

有咩好比

牙蘇=山神替代品

情況有d似而家個力架頂尼馬

你仲易 唔洗mark

問你咩屌你老母

山狗連Iwobi都未必比得上

世山

一入曼就on99咁

敗走巴塞既垃圾

笑撚死.

真係以為自己球王

球霸就有你份

呢個真, 如果唔係唔使出走

2016/09/08 17:12
山齊士：我同美斯C朗同「呢」

巴塞留唔到人咋

世一朗
世二摩迪
世三即將加盟皇嘅夏世三
世四即將加盟皇嘅傾
世五未來球皇Isco/辛
世六 過氣世三bale
世七 即將加盟皇嘅大巴奶

當你見過佢一個孭起成隊智利嗰時，相信冇人會反對； 可能仲差啲，但一定唔會差得遠

吓 今季嘅c朗都似ge

舊聞又入曼數
反曼比d質素come on

所以智利出局

Vidal ? Bravo ? Vagas?

自大狂

當維度，華加斯，巴禾死？根本成隊都好搏命，加上阿根廷自爆，仲有黑烏龜

今季西甲朗數據都靚過佢啦

心戰

西甲朗15p 6g 3a
山19p 7g 3a

山狗好似去最尾果季先叫打得好d
不過個數據都係同果時新join 既屁馬差唔多
而且以前成日跑跑下都會仆街

.

系

你同牙朗慢慢比,美斯史上第一

Martial都好用過佢

平心而論我覺得世三勁過佢

邊個係世三

當初話哂叫智利c朗

咁當年阿蘇一個人carry到痢英超亞軍又點計

佢幾時一個人孭起智利？